唔好隨便改變一個人

因為你改變唔到之餘，同埋控制唔到

Ok

On9先會諗改變一個人

1999